====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mes amis libanais , apprenant ma réussite au concours d ' urbaniste de l ' État ainsi que ma rémunération — 5 000 francs — ont eu grand-pitié de moi , même si j ' avais été major de ma promotion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

